[有片] 美顏盛世 IU美到要化醜妝拍劇

吹捧完未
好大眾面feel 最多可愛 有排都未去到靚啦

想奶

明明係啲港女韓妹都抄佢個妝
點解話翻佢係大眾臉

大乜撚眾臉

不想承認 逃避現實

套劇既劇情好慘

喪

靚喎

靚條毛 佢嘅臉形根本同表哥有九成相似
如果佢唔化妝唔戴大眼仔 分分鐘係韓版姚子羚